year 1 轉 asso

我宜家year1,下年想讀hkcc, 所以apply左第1round.咁我使唔使宜家quit u先架？？定係可以讀埋呢個sem?

？？ 點解會掉轉左？？

唔中意自己讀緊嗰科lor

你想轉咩科啊??如果唔係專科 internal transfer易過你由asso讀起再考返入ugc啦

你係咪on9嫁大學生轉去大專生

我bba轉nursing wor

建議唔好